城寨指小粉紅未能分辦國家文化與國家政府

小粉紅：秦國政府垃圾
秦國人：不能同意更多，但請NMSL人不要吃東陰公